星期日薯片輸左⋯星期一既香港會變成點呢

好大可能大家當發左場夢⋯
醒左就當無左件事⋯
你有你既生活 我有我既忙著

無人再理今次係咪中央欽點
有無人再理故宮件事⋯

而薯片呢 ？ 就慢慢被善忘既香港人遺忘

民主之父已死

準時返工返學

民主之父應該係689 ⋯

佢令到香港人認識咩先係真係既民主

佔領重演928個個大嗌我要真真俊華
仲會有人上獅子山掛野

佢係港獨之父

冇咁熱氣囉，仲好啦

繼續吹水囉，包括原則派

咪又係上蘋果fb罵下中共林鄭胡官選委長毛羅冠聰...........

係呀
你講得岩
唔生仔其實無所謂
要生仔就唔係幾好啦
無謂出生係香港呢個地方同人奴隸

咁我更加想民主之父去死

冇事發生 港豬繼續返工

星期日薯片贏左…星期一既香港會變成點呢

好大可能大家當發左場夢⋯
醒左就當無左件事⋯
你有你既生活 我有我既忙著

無人再理今次係咪中央欽點
有無人再理故宮件事⋯

而淋病呢 ？ 就慢慢被善忘既香港人遺忘

如果薯片贏左⋯

最好睇就係佢應該會批准ICAC 告689貪污

諗多咗啦

如果佢唔吿，咁點？
佢唔洗同我地交代架啵。
Always agree with his boss
邊個係波士？

太陽照常升起

123

堅持返工

老實
兩舊都係屎
邊個贏
分別係有
不過真係唔大囉

唔通薯片贏咗就唔使返?